新連登三寶係乜？

高登三寶係：

月黑高飛
發條橙
Fight Club

新嘅會係乜？

本人：
Click
about time
inside out

又中又英型D？

Click膠戲都三寶

唔識睇戲就收皮啦

鄧寇克行動
潛行凶間
蝙蝠2之夜神起義

賭城風雲
賭城風雲2
賭城風雲3

劇情係幾老土，不過老左你就明，意義下於一切

copy返嚟

The mist
Exam
Tetsuo:the iron man

3 idiots

樓主個三套好典型下

差唔多故事結構同idea有勁多 樓主口味真獨特

其實三寶已經好正 新三寶點都係星際啟示 潛行 黑夜 打鼓個套 間唔中有人提個D

教父2都冇

Iron man 1
Avengers 1
Captain America 1

一於呢三寶啦 夠連登味

Exam

認真答你

沙甸魚殺人事件
Interstellar
Batman the dark knight

的確

intersteller
whiplash
dunkirk

三寶個核心思想就係自由、反建制、無政府主義
你地嗰D新三寶全部冇哂呢D核心思想仲講乜鳩

屌你地老母吖，負乜撚野評呀，原因都講下吖

不過連登咁低質
連登三寶應該有香港活地亞倫份啦
反正成堆叫春、5p post

叫春
5p
mk子

全部同感情有關

所以連登咪低質過高登囉

你提意吖，屌你

多啦a夢
數碼暴龍
寵物小精靈